 **！！特别注意：合理规划使用答题纸 要求是必须写满 虽然考察课不挂人 但我们不能太过分了** 

 **考试要求是每个人的都不能一样 即不能出现相同答卷 故本答案仅供参考 若要使用 请适当改动 以免挂科！！！** 

一、画出大学生职业生涯规划的基本步骤，对每一个环节作出论述和分析。

二、结合生涯彩虹图描述舒伯的生涯发展理论。

三、简述霍兰德职业兴趣理论。

四、当代大学生职业定位特点及影响因素。

五、采用SWOT分析模型或"SW"法中的一种，结合自身特点制定生涯决策单。